輸柏交買左幾多手486

今日跌到咁

當年佢炒白銀

信孫柏文真係大鑊